BNO Visa Application --- 唔知攪錯乜!!!

一路填，開始冇耐 Chrome Browser 出錯彈咗出去。

跟住一路填資料去到 Declaration 都冇得俾我揀用 手機App做身份認證，我知出咗事。唔敢再 say Yes，驚冇得改返。

惟有 Save 咗做咗嘅嘢先。請問可以點攪，例如想成個 work in progress delete 哂佢可以點做呢？

Thanks.

登入ACC，withdraw application，start a new

How to 登入ACC，withdraw application?

你開申請第一步唔係就係要比電郵同電話create acc咩? 你無做過依步?

有做過。

登入後，右上角click 我個名 得:

Return to this application later
Download PDF
Sign Out

冇 Withdraw Application.

無你就重新再黎過，唔好理之前填左d野啦

之前啲嘢唔使理？

你有acc，登出再登入過之後果頁應該會有個制比你揀cancel架喎

Thanks. Let my try try.

去到呢度，其實想問乜？ 我喺香港申請，點為之 "anywhere else in the UK" ?

你在英國會唔會住:
• 酒店
• 僱主提供的住所
• 學校提供的住所
• 親戚, 朋友或同事的家裡
通常都係答 No

如果book咗地方就答yes, 冇就答 no

答 "Yes" 會問 ZIP Code我惟，惟有揀 "No".

其實有冇人知英國 Home Office 係咪會 fix Country 要揀 China, 俾錢俾 CNY 呢個問題？

我基本上已經填哂所有嘢，呢今日會核對一次就可以 做 Declaration, Upload Documents, Pay.

係呀, 聽啲巴打講, 用 App 係計人民幣架, 會蝕幾百蚊差價囉
遲啲會唔會 fix? 唔清楚呀

我唔敢填地址住呀，等多個星期睇下點。

第2度見過有人講話問過北角D職員講唔會fix,我覺得如果唔急住走可以等。
官方未有公告無人知會唔會fix同幾時fix,若果半年後先fix或者半年後先公告唔會fix就白等左半年了
我自己就見差果一千/幾百算數照比左錢比多小小振興祖國經濟

如果要等半年直接申請就算

半年係假設,一日未公告等於無了期,比半年更慘

照俾啦，用信用卡外幣優惠唔會蝕

如果宜家申請，填預計7、8月出發會唔會太遲？ 唔想個 Visa 太快生效，一批出就起錶。變咗首年嗰180日可離開UK日子人會冇咗好多日。

我一個廢老過去先，數選擇夏天出發較易適應。

官方話12星期，我諗一般1個月到

問你打算住邊
其實咁都要上黎問樓主係咪要進修下英文先

銀行賺
人地都係收英鎊